覺唔覺iphone X好有泡沫feel?

頭一兩星期總會有小小人有「收獲」既，之後就
特別係放咁多新聞話產量小，預訂量創新高

預訂全部5-6星期仲要有機會cut單同推後個期
幾多訂單都接到，接左你訂單都唔代表有機比你

得罪講句
今年我真係覺得絕大部份人係在意部機個炒價多過部機本身

都唔係第一日出ip ?

留名

前幾年起碼會見到d用家叫春

頭一個月應該唔會穿IPO

大家真樂觀

係呀好泡沫呀樓主千奇唔好買

AOS 3-4 week都危危地

原來你講炒價，我以為你講部新機整體功能添

我覺得呢部野會走iphone 5c下場

俾得起錢既蝗已經3號可以直接係大陸同人收
俾唔起錢既蝗都可以aos等5-6weeks

唔駛咁客氣
根本成班ip狗就係支那賤種，最鐘意炒賣

痴線 炒賣不嬲係香港最核心既核心價值

大把an狗炒啦屌你老母

佢係一本道黎

大6版同香港版唔同

你都好有泡沫feel

無計啦，炒家數目多過識用既用家好多倍，自然蓋過晒啲聲音
講A11同紅外線臉部辨識既post 一兩日就沈，反而講炒價既post就日日有 只有討論炒價既人無討論技術既人

泡唔泡沫其實唔關真正用家事

根本就係炒3 號果批ga la , 唔係aos 果d 都諗全炒ar ma?

有咩唔同